# Challenge 4 Studi Independen Binar Academy 
## Sinta Nurleta 
[Sinta Nurleta](https://gitlab.com/Sinta-Nurleta)

Tugas pada challenge 4 ini mengimplementasikan penerapan OOP dan DOM dalam pengembangan website car rental

Website ini dapat di akses melalui : 
